(Netflix) Bling Empire

入面個個都CLS
有錢d 既偉大強蟈人 都走撚哂去美國
仲話愛國喎

其實佢地係咪比錢netflix 幫佢地拍d 紀錄片

睇啲性格都似係想出位
christine比 anna講得啱 係咁炫富 調佢位好好笑

第一集已經笑死
勁小學雞

ANNA 其實係don't give a fuck.. 係christine on99 跟住係到話人玩埋d 無聊game

Kim lee對波唔知係咪真 好大
個個整容都整到鬼五馬六咁
男主角好charm好型 典型大隻ABC cute boy

Kevin 其實同kelly 都幾襯 不過一睇都知kevin 係fuck boy

Andrew 先真。Fuckboy
遇到富婆扮情深

Jaime同王菀之一模一樣

想知cherrie 係邊個香港富豪？
我見佢個姓 係chan
god father of denim

佢好typical chinese.. 鳳眼

cherie 嗰皇冠

啱啱睇完第一集，終於有人開
Christine真係好八婆，同selling sunset嗰個christine一樣

外國人眼中嘅典型chinese樣

想知 係咪anna 最有錢

佢去到應該係正妹

我估係64億身家

咁個Christine 好on9 喎 明明係佢自己話記得anna 有呢條鏈 我要戴比佢睇

女人心態，見人有又要showoff
好鐘意睇呢啲八婆戲

我開頭以為kevin係基

Christine真係好on9

痴線 kim 衝入anna 個toilet 扔人d 野出窗
嬲都好l 正常姐... 你無野呀

我都想知 下季唔知會唔會講

佢地D 所謂有錢同香港超級有錢曬命撚差好遠。 睇左trailer 個個照Kardashian 咁整容，又大陸閪又東南亞華僑後人又新加坡後人咁........無內容既對話......

我轉左去睇Dirty Money

Kelly咁樣衰都有人中意，果然外國審美觀係唔同啲

仲要係咁賴第二個
覺得anna都幾好人
不過未睇晒

雖然知道有劇本

但都繼續睇

kim 有啲似kylie jenner

我覺得有d 似 林建岳女兒

睇晒八集 有錢人既世界真係好難理解

你覺得kevin 催眠個到 真定假

kim呀媽好好笑
more tits

Kim好乞人憎！！！入人地屋企扔人地啲嘢仲唔道歉覺得自己冇錯
係咪有錢人都唔識教女教到咁乞人憎？

Andrew係咪因為知kelly有錢先一直痴住佢

有可能啦 但明知佢係米飯班主就唔好咁痴線
Kevin個樣都似想痴啦

但係佢之後佢老豆死左 好似好左好多

但係kelly d 首飾係假野

反而覺得佢真誠啲，真係有心去改善佢地嘅關係
同埋贊同佢話relationship係佢哋之間嘅問題，私隱好重要，點解成日要同班三姑六婆交代同討論

利申暫時睇咗3集

anna好大方
同kevin kane都好幫佢

anna有錢過佢啦 Christine仲走去show off
會唔會智障左啲 笑死

想知點解Kelvin融入到佢地圈子

睇相 shaman 通靈 催眠
好迷信
仲要講到全部都好準咁 似做戲多

唔係因為識左kane 咩
不過其實真心想知 其他人點睇kevin

根本成套野都好假

Model Kevin Kreider is the “everyman” of Bling Empire. Unlike his rich friends in the clique, he says he pays just $1,000 in rent for his room in a shared house. He’s meant to ground the show after being introduced into the wealthy group.

Having said all this, he’s still a millionaire – and richer than some of his co-stars. He was the focus in the 2019 documentary “The Ugly Model” and is the CEO of his own company in Los Angeles, Taejin Entertainment LLC. He also works as a coach, giving people advice on nutrition and fitness. Maybe he just doesn’t act rich rich, like the others

比佢fake 左
只係生活上貼地dd

Anna有錢程度
聽佢做軍火就知

唔明白個男主角點解係一個做Model嘅普通人可以同呢班人玩埋一齊

喺入面算係最順眼
其他嗰啲ABC塊面平整容整到

鬼佬最愛

我上網睇到有篇咁寫
Meet Kevin Kreider, a Korean American living in Los Angeles with aspirations of becoming a model. And no, he’s not actually rich, but it was part of the plan. The show’s creator Jeff Jenkins told The Oprah Magazine that Kreider had got to know the other members for a full year before filming began. He’s now part of the crew and has even become best friends with one of the cast members—but you’ll have to watch the show to find out who it is.

kelly本身就係套野既producer
自己寫個角色比自己

樣

唔自卑

唔係信真吓嗎

套戲真係‘Bling’嘅人應該就係Anna
做事講嘢都沉穩得體
唔會得登想show啲咩
但係所有生活細節位都好luxurious
年紀雖然大啲 但講嘅嘢都係好貼地

其次Kane嘅角色設定都好討好
雖然蘋果肌同埋嘴唇啲透明質酸有啲飽滿
但佢家教好好 會令在場所有人都感覺良好
對朋友又有義氣
喺真實生活中應該會係一個好玩得嘅gay friend

Christine 完全唔入流
完全係new money嘅典範
先唔講宋朝已經被滅咗好耐
就算有皇朝都未到佢公公做皇帝啦
仲要大模廝樣咁講出嚟
覺得佢冇乜內涵
佢join個show 其實係想宣傳佢老公間美容診所多啲

另外Kelly個人物設定又係好得意
先講自己童年係中國係大富之家
但移民後阿媽要返三份工
話前夫係做詐騙生意但佢完全唔知情
之後又話自己做咗女強人有自己事業
但具體又唔係好講到係做咩
淨係話做過producer呢啲比較空泛嘅職位
佢講英文都有啲口音
媽媽望落都唔係好有氣質嗰啲
仲講明對Kelly 嘅另一半有‘financial’上嘅要求
最尾嗰集仲俾法國仔仔暗指戴假首飾
所有喺佢身上面發生嘅嘢都好唔自然
對於佢同Andrew 嘅戀情都係
總之我覺得佢嘅一切都好奇怪

Kim同Jamie應該就係湊數
前者應該係因為樣子、性格問題
照Kylie咁整法應該都會好有話題性
後者係傳統富二代
啲fashion sense都幾interesting
另外想問吓有冇人睇到
前兩集Kelvin丟Jamie落泳池到嘅時候
Jamie走哂光仲睇得好清楚塊m巾

Kelvin應該係一個用嚟連接普通觀眾同主角們嘅角色
佢話自己係做modelling
但to be frank 喺外國嚟講
佢嘅身高應該唔會接到咩高級時裝嘅工作
然後後期嗰啲薩滿同催眠
覺得有小小over咗

Cherie 反而係驚喜人物
佢應該係香港人？
我記得佢講過佢同佢媽咪都係講廣東話
覺得佢有啲愛得卑微
Jessey其實係咪驚第時會俾人分身家
先遲遲唔肯娶佢

到最尾嗰集竟然會逼到Cherie求婚
真係完全估唔到
但Jessey嗰吓應該真係load唔到
幾驚佢唔肯
有少少半推半就咁

總括嚟講
套嘢就係外國人眼中嘅華人樣
同樣都係講八婆嘢
Selling sunset 好睇啲

其實我都好中意anna 佢對朋友好有義氣
cherie 應該係香港人 因為我見佢姓氏係寫chan

同埋樓上話kelly 係呢套野既producer
佢比人話佢d 首飾係假既 點解唔剪左佢

不過Christine 真係幾八婆 專登走去問邊套首飾最貴
好似成日唯恐天下不亂咁

Kelly同Andrew係咪都係做戲 因為入面冇感情線就做一對 個男太on9感覺好似假

我睇嗰度有啲驚Cherie被拒絕
見到cherie收錶嗰下--》

鬼佬通靈假撚到

佢同christine都係假波，個形好明顯係假

我都睇晒，有勁多催眠迷信嘢覺得好奇怪
個個塊面都好膠
但幾好睇嘅
Cherie 有啲慘 但欣賞佢有幾大勇氣
可能Jessey真係驚分身家
最鍾意Kane

呀Jessey 最後好似真係好唔想结咁
一路睇一路覺佢好廢，冇乜擔當
另外想問套野其實有冇劇本
入面d人設係咪真係有錢人來？

我覺得成個感覺就好似搵咗一班真係有錢人去派一套電視劇咁

雖然係真人騷，但係有啲位又好做戲feel

第一集俾kevin扔落水嗰陣走光 疑似嚟M見到撻跡

暫時睇到第二集
覺得Kevin還禮物個下有啲做作咁
同埋Kane話人哋anal sex唔夠 都幾冇禮貌
不過都幾好笑

睇到kelvin 幫anna屌尻kim果到好爽
同埋kim個跟班guy真係幾撚嘔心，係anna屋企明明自己有份搞事
去到保齡球場又係到扮好人，係anna面前扮哂野 又屌返kim唔岩，知衰當初就唔好做啦，假撚到。
你最多話Kim 冇家教，但起碼真性情。
Guy真係最撚嘔心 雙面人

我反而覺得kane成日都要介入去d事度但又要做牆頭草 有時個陣又扮到事不關己咁

璀璨帝國】Netflix《Bling Empire》8大富豪IG背景起底

cherie都有ig

明明Kane笑佢執圖成個阿凡達咁點會無ig
Ig:cherieofficial
佢成個羅霖咁樣

其實唔講真係以為佢大陸人嚟

我都覺得佢好似羅霖
認真 佢上鏡靚過ig d 相

唔係似王心美咩

真

堅係有錢嗰班洗撚同佢做馬騮戲咩

佢地好典型ABC樣
仲要整容樣

望住好唔舒服

救命成班人入面得Anna 有教養

好心佢 啲魚尾紋飛撚晒出嚟
係咪幫佢老公拆招牌
那麼醜的妞

法國佬同Anna嘅關係都撲朔迷離

我睇其他網頁 話係法國男朋友既
但係我明明記得佢話自己係朋友

佢同cherie 食飯個時， 我嚇撚親
心諗 整左容都咁l 樣

望住Anna覺得好熟面口
好似望住二十年後嘅香里奈咁
嗰個joker咀

好想知呢排開口埋口強調自己Asians 身份嘅aliens
喺武肺爆發之後仲點樣自處
Social status有無低咗
定係本身LA 同Cali都好Asian dominant 所以無咩影響

個宋代遺室一定無咗好多生意先喇
佢老婆係咪仲可以咁撩事鬥非

睇完最鍾意Anna同Cherie
Anna有錢得嚟又有教養 Cherie就成個人都好溫柔
Christine真係最on9 滿洲貴族拎出嚟show off都仲近近地
宋朝咁撚遠仲拎出嚟講

我屌
一講就覺得好似

Andrew真係好撚靚仔 想俾佢打

我覺得好似台灣個makiyo
講野啲表情似到我覺得點到有啲親戚關係

我勁希望佢係bi

我唔明點解第二集要露lin
救命 想睇Kevin 條J 同patpat 多啲

佢現實中係做咩生意 點白手興家?
照計佢前夫啲遺產應該被美國充公冇哂?

集集望到佢對眼出紅根

有米飯班主都發脾氣都黐線嘅

cherie 老公後生有啲似signal wong

好明顯畀Kane fake 啦
正常都唔會還返啲嘢畀人
幾千蚊美金對有錢人嚟講唔係咩錢嚟
好似我地請朋友食個飯咁隨便㗎咋

咁先有真實感 個個中國女人都Lucy Liu 咁嘅款

啱啱睇咗兩集，Christine老公都幾好
老婆咁難頂都頂到

就係我哋都睇得出
佢日日同有錢人玩點會睇唔出呀
Kevin 特登過去還都係想再打好關係啫

佢有啲似高以翔

嚇左一嚇

呢個痴漢又係痴痴地 由頭到尾都係佢一廂情願
莫講個Kelly除咗對包養嘅小鮮肉死心塌地之外都無個人特點都唔知鐘意佢咩

睇到第二集 Christine老公明明中國人
但屋企要特登請個黑人教baby G講普通話

雖然外國人都可以講好流利普通話 但佢地居然唔搵返中國人教
同埋成個畫面睇上去好奇怪

走左去睇佢哋IG
Kelly係呢套嘢製片
Andrew係演員加好似有做開production
似係同行識落好啱傾個種
睇睇下就唔似包養

Reddit都好多真實client讚Dr. Chiu
話佢真人都係polite and friendly
但佢作為整容醫生老婆
個樣可以再整好d
特別佢個鴨嘴

但多得佢個老婆咁出位
先有咁多名人去佢老公間診所到

點睇都似包養
條仔發完火 諗下無錢使又去say下sorry咁
Andrew 感覺似騎牛搵馬
Kelly 都有錢
但仲想搵個再好d咁

身家差好遠wo 點唔係包養

Dr. Chiu 係香港人 2歲過美國長大

佢老婆本身做PR 好叻 之後識咗佢老公再開診所

還嘢呢個手段真係冒犯喎....
畀我都覺得被人諗到咁重心計
都好尷尬

點解呢套野Netflix trending第一？
賣點係咩？
睇左一陣trailer都唔想睇

佢自己係話朋友
但點睇都係佢條仔啦

但好搞笑一開頭又話咩因為次次去hotel 而識到個職員
但又搞哂diamond birthday party
又叫哂friend 黎
Dior shopping你睇阿法國仔都唔客氣
係咁揀

條友個樣仲膠膠地咁
diu我自己買幾本sketchbook畫都得啦

肯定搵人起哂底
然後講中左一件事 就慢慢亂噏吹水

Christine真係八婆中嘅八婆
去到最後仲要扮關心問飛機杯嘅嘢
見cherie想求婚，好明顯就係想睇戲

Anna真係care人，但又有氣勢

現時Kevin亦擁有自己的公司Taejin Entertainment LLC，據外媒The Tab估計身家高達1900萬美元（約1.47億港元），相比起女企業家Kelly Mi Li估算的500萬美元身家更為富有，可見Kevin其實一樣富有，只是在節目中表現貼地。

Kelly無想像中咁有錢

睇佢ig仲同李施嬅係fd嚟

條友上過俄羅斯series 堅靈媒嚟

tyler henry係堅嘢嚟

通靈之戰？？？
想問下第幾季
想搵黎睇下
我淨係睇過朱莉女王個季

5M美金...香港地兩三層樓揸手收租嗰啲都唔止...

人地好維護老公尊嚴㗎！

係呀
所以我覺得唔算包養
佢咁靚仔 係LA搵個仲有錢都得

我指Andrew 冇咁有錢途啫
不過施華覓腸係mi li 啲frd 笑咗
係咪只係hi bye frd 咋 social 黐下人影相啫

但唔知kelly 係咪用前夫畀佢啲私己嚟做生意
講落都唔係白手興家

Christine 真係閪女人嚟

想睇時裝未必睇呢班妖怪
咁有啲人鍾意睇有錢人無病呻吟
我睇都係為咗Kevin BB

因為weekend唔想用腦 睇吓八婆嘢當comedy

asian嘅kuwtk

呢套野好似集齊哂亞洲有錢人咁
台灣 中國 香港 新加坡 日本 越南 韓國都有
終於明點解有人話有錢都買唔到品味
佢地d衫真係好難明

明白
姐係完全唔啱我睇

本身睇到第二集見到Anna 露奶唔開胃 但啲衫真係好靚 haute couture 勁正就忍唔住一日睇哂成套
真係登啲男人辛苦尤其係Dr Chiu 咁都忍到啲女人

屌個kevin 又話咩未著過dior 冇擁有過chanel
連Hermès 都唔識串 原來咁有錢好假

Kevin著咩都好似鴨

Cherie 個仔百日宴
領唱生日歌嗰個男人 係台灣組合大嘴巴個懷秋黎
仲心諗咁熟口面

Kim and Kelly 幾正

係咪我鬼佬口味

我都發現 但睇佢ig冇乜人講

anna 好撚似李私煙

套野2019拍，間公司2020先開

佢個樣同趙匡胤真係一模一樣
Btw Chiu都係香港拼音
睇到啲大陸人個撚個走資到下一代講純正英文你就知道佢哋幾愛國啦

雖然係model 但個人硬係有陣柒味

其實都真係幾撚尷 仲要八婆Christine 即刻問佢 d 首飾重唔重
咁kelly 不如同kevin 一齊 咪即刻有錢番囉

唔好亂咁叫人做強國人，人地都唔認同自己係強國人
頂多叫做Asian，同埋一早已經走左去美國好多代，唔係近年既事
華人咁多，全世界都係，個個都人你屈做中國人，咁咪不得了

咁其實一定有少少劇本
啲media都起哂佢地底
Kelly先5m美金 Kevin就20m

套野用佢「平民」角度做切入點
講LA Asian 富豪既生活

咁佢點都要扮下貼地

阿婆黎講算保養得好架喇

睇完覺得其實有錢人都係人，有煩惱，有困難，有開心傷心既時候，之不過佢地可以用錢解決問題

其實佢幾歲

60

我覺得佢60 黎講 個胸都唔算dur,
都算唔錯

想問下係佢toilet 搵到個個penis pump 係咩用途

睇左幾集
kim真係痴撚線
入人屋企周圍走又扔人d 野
人地有飛機杯關佢撚事咩

Florent

keep 得好唔好唔等於觀眾要睇要知

Florent 好似係同Kane

唔使咁認真 唔好嬲 劇本嚟

洗眼

呢個look 好似

我覺得佢根本同anna對比下係自卑先會要爭呢爭路

冇錯！Kelly同 Christine 就係producer！ 有錢乜都得！#selfmadefamous

Kelvin 扮蠢扮得好明顯
好多明明平民都知嘅嘢
佢都可以話唔知 係咁嫁咩

我覺得佢係入面最靚個個
起碼無整容先

但佢last一集比人話戴假嘢
好想知多啲假珠寶嘅嘢

我網上睇到Kevin 身家估計有1900萬
Kelly得500萬美金咋喎

但睇佢嫁個時嘅片其實幾靚
嫁左老公後可能整容整得多變晒樣

一睇就知佢唔想應承
仲要諗好耐先應承
真係想結嘅正路好快就答應
但有群眾壓力咁多人望住冇理由拒絕個女朋友

睇佢IG話自己姓李喎

美國結咗婚就跟老公姓

套野都幾假下 私底下有冇來往都未知

成套野只有Cherie, Jaime 同Kane 最正常

我一路睇一路屌其他人好作狀

Jaime都正常...唔係掛好撚冇腦
又話fuck college，人地問佢有咩煩惱佢又話個袋唔知揀咩色

真係幾煩惱
成日要諗手袋買咩色
要帶咩首飾

佢ig有回應
類似唔駛成日帶真嘢都可以襯衫

咁就唔係crazy rich Asians 拍黎做咩

最少無攻心計 其他人⋯⋯
唔知點解樓上咁多人鍾意Anna
佢咪又係搞座位表同呃人遲去個party
又搵yoga老師玩野 我覺得個個女人都一樣咁煩。

睇佢似係戴假嘢俾人發現兜姐

fuck college有咩問題

Jaime應該係最有錢
老豆係謝青

Well😂😂😂
只能夠話Anna Kane都好明顯整左 Kim個身材都好perfect下但又唔覺佢整容味重

其實好易睇，kim有打個嘴+botox，鼻唔肯定有冇整，波都係假
Jaime同Kelly係最真，但kelly都似塊面有打下針
想問點解有錢就一定會身痕搞下塊面

根本入面啲女全部都有整
Jamie睇唔出應該無
個個啲嘴同蘋果肌勁明顯

Kim好明顯整左容同假波

有人係Kelly story 問佢係咪真係戴假野
Kelly表示佢係戴costume jewelry

佢答得幾好笑
佢個人算係eq好好
人地最多講帶fine jewelry 半寶石個類
未聽過有錢人要帶costume jewelry

但我覺得佢個波好真下喎 唔係好硬嗰啲

最真 但最醜

唔係下fa...個形一睇就知假，真波唔係咁樣圓法

我都覺 佢係Kevin個Birthday party泳池隔壁仆街 我仲膽心佢個波有冇爆

隔離
打錯字 自膠

我都係
直接撻落去個下我驚一驚

冇嘢托住都咁挺咁遠圓一定唔會係真波

Selling sunset d 樓真係好夢幻好正

睇Dr chiu氣質都知係屋企傳統有錢
chiu拼音係香港人機會本身都大
仲要溫文爾雅 知書達禮
係香港傳統上流階層嘅氣質

如果姓陳 紡織業最出名就係陳瑞球
長江製衣

但唔係做牛仔
旗下YGM係做牛仔 但唔算GOD FATHER
我諗佢哋無仔細聽cherie講嘢

God father of textile 係真
denim 嘅話茂豐先係 老細姓劉

無料google啲資料整合完

陳瑞球係有家族基金

ig 睇完cherie典型美國大 佢去香港可能都係旅行經過下 無咩關係

屌 fortinet老細 cls.....

睇緊第二集
覺得anna係一個對人真心嘅朋友
佢對名牌呢d「小」錢真係唔在乎，送俾佢地係真係當佢地朋友

咩ABC 人地korean

Jessey真係好抵死
生兩件都唔結婚 最尾比人求婚 笑左

佢個樣好似受群眾壓力先say yes咁

其實睇個時 覺得佢好似唔想結咁
我以為佢會講 你好好 你搵過第二個

個feel有d似
高以翔真係好正

可惜無啦啦就去左

識過啲北京都叫有啲家底人脈嘅
二三十歲左右
佢哋都好信呢啲

我諗佢呢方面冇咩所謂，心諗你咪講囉
但佢同Andrew條線都睇到人火起
怨偶
個Andrew都好野丫，夠膽成日咁爆個米飯班主

佢地條線好假
仲戲劇性過啲電視劇

物質滿足
但心靈唔滿足
所以要聽埋呢啲嘢
等於鬼佬鬼婆信耶穌又會去睇下塔羅牌搵靈媒咁

Kim好可憐，講到好似屋企好好，好恩愛
但佢老母有一集都潤鳩個後父
話佢搵五個女仔按摩

同樣Christine 都係，佢同佢老公應該都好耐冇搞嘢
Dr Chiu 應該係出邊食埋食埋唔小女
唔係Christine點解死都唔肯生
同個仔講咩somewhere just me and you冇提過個老公

關淑儀真係好吋, 成日著低胸衫上鏡, 佢個老公 Dr. Chiu 好似無勿反應咁, 不過唸心一層, 佢老公做美容儀器生意, 就係想個老婆高調埋d有錢人堆.

佢先係最7果個，又MK, 又樣衰